只要記住，即使小道微風吹下坡，你也必須步行回到同樣的斜坡上。約塞米蒂國家公園終極旅遊指南|肖恩特·薩拉伯特| 2021年2月22日|戶外在線
在每10萬人的測試中，這一比例接近中間水平，但在過去幾個月裡，你可以看到一個陡坡。5張圖表顯示了洛杉磯縣的新冠病毒19有多嚴重|薩拉·喬多什| 2021年1月26日|科普
自行車後面的一個電動支架可以調節傾斜或下降，我覺得這不是特別有用。NordicTrack的聯網健身自行車將重點放在與自己競爭上| Stan Horaczek | 2020年10月15日|科普
當我掙扎著爬上賓夕法尼亞州貝德福德鎮和格林斯堡鎮之間的一個偏僻的山坡時，它成了我的同伴。騎自行車穿越美國如何形成一種不太可能的友誼|拉菲·喬·瓦塔尼安| 2020年10月8日|戶外在線
它可以處理比最堅硬的跑步機設置更陡峭的斜坡。甲醇燃料讓這個小甲蟲機器人可以自由漫遊|卡門·德拉爾| 2020年8月19日|科學新聞
令人不安的是，幾輛土耳其坦克在斜坡一側形成了30人的隊形，他們的槍口指向土耳其。土耳其總統親吻被ISIS圍困的庫爾德人|傑米·德特默| 2014年10月7日|每日野獸
不管怎麼說，這家咖啡館所在的水街上的這個地方離水下兩個多街區遠，有一個明顯的斜坡。紐約最古老的酒吧漂浮不動| Michael Daly | 2013年10月29日| DAILY BEAST
正文：“……當我在世界上最著名的下坡滑雪場上無情地爬坡時。”正文和子正文：破解皮帕密碼|湯姆·賽克斯| 2013年10月4日|每日野獸
20世紀90年代的一個非常急劇的傾斜，2000年3月達到峰值，約為5000，然後在一個穩定的傾斜之前急劇下降。微軟首席執行官史蒂夫·鮑爾默（Steve Ballmer）在統治了13年後終於下臺了《丹尼爾·格羅斯》（Daniel Gross）2013年8月23日《每日野獸》（DAILY BEAST）
相反，如果你願意的話，可以嘗試好萊塢之路，尋找當地的瑰寶，甚至是一個有品味的毛澤東頭像。帶著手提箱的女孩|朱莉·亨特| 2010年1月16日|每日野獸
火車被強勁的靜止發動機拉上了利基的斜坡。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
在這裡，在通往巴特瑟山的斜坡上，可以看到這些事情的開始。朴茨茅斯公路及其支流|查爾斯G.哈珀
一點或膚淺的知識可能使人的思想傾向於無神論；但哲學的深度使他回到了宗教。福音哲學| J.H.沃德
啊，聖瑪麗，誰能把我們的眼淚化作花朵，快來傾聽我的悲傷吧！Frdric Mistral |查爾斯·阿爾弗雷德·唐納
他沒有讓他的妻子和孩子們通過嘆息和眼淚來讓法官們對他有利。歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德